好sad

好sad

錢銀or女人

樓豬智障，但今日被工場炒魷魚

嘩曼年對阿森納，傻閪都識買曼年主勝

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想happy

跳左，冇死到。

4年 分開左😪

因乜事

一路以黎好多相處上既小問題 但大家都好中意大家所以繼續一齊 最近覺得可以真係要分開冷靜下
一齊得太耐 去邊做咩都會諗起佢 覺得自己唔會再遇到下一個

鍾意係鍾意
但因為冇解決到問題而分開
可唔可以講吓係啲咩事情

其實大部份都係因為生活習慣唔夾